【未來世界】10大即將被人工智能(AI)取代的職業

人工智能(AI)的技術以令人驚嘆的速度在發展著。根據Google工程總監的預測，到了2045年，AI將超越人類智慧。但與此同時，有部分工作也很大機會被Al取代，導致全球性的失業危機。以下講述的10項職業便是未來最有可能被AI取代而消失的。

【未來世界】10大即將被人工智能(AI)取代的職業（粵語/廣東話/Cantonese/中文字幕）